Active: yes
Title: Новость номер 100 в списке
Category: news
Authors: Person1
Date: 2010-12-03 10:20
Id: news_number_100
Lang: ru
Summary: Новость номер 100 в списке
Содержание новости номер 100 в данных
Текст про лабораторию, Текст про лабораторию, текст про лабораторию.
